黃金周搞手笑言成效獲黨認證

黃金周搞手笑言成效獲黨認證

【本報訊】「黃金周支援黃店計劃」連續三日盛況空前，中聯辦昨日發聲明批評黃色經濟圈是「政治綁架經濟的政。。。。。
「香港良心Guide」創辦人Tommy（圖）笑言再次獲得「黨嘅認證」，認為全因活動具成效，讓黃店得益，才會吸引中聯辦及親共媒體抨擊。

相關新聞：西環狙擊黃圈 斥「綁架經濟」 戴耀廷反駁：圖剝奪港人消費自由

受惠黃店：五一生意如過年

Tommy接受本報訪問指，受疫情影響，黃店生意大受打擊，但黃金周開始三日以來，很多黃店大排長龍，估計合共有約數十萬人參與，創造逾億元生意額。他認為黃金。。。。。。
的消費習慣，又指數字反映「好多人都係未放棄呢場運動，都搵緊唔同方法抗爭，之前因為肺炎影響，大家好似淡咗，其實需要一啲渠道抒發想繼續抗爭嘅感受，黃金周就做到呢個效果」。

Tommy認為政治與經濟、生活是息息相關，「政治綁架經濟」之說並不成立。至於有親中媒體頭版質疑「食個飯都要睇顏色？」Tommy解釋香港是有自由的地方，市民。。。。。。。
權必然大力反對，「但奈何暫時未搵到方法對付我哋，咪用報紙、聲明去『大』我哋囉」。

在「黃金周支援黃店計劃」下，多間黃店的生意錄得佳績，粉嶺華心街市營業的「華心鮮果」老闆娘黃小姐（圖）表示，。。。。。。
，我最開心唔係錢，係原來咁多人撐我」，即使面對逆境，她指從不後悔自己表態，患難中見到同路人支持十分感動，「我本身又姓黃，起碼對得住自己個姓。」

■記者陳詠恩

白兵/熱狗/中聯辦都好驚黃色經濟圈

黃藍地圖

多謝手足 辛苦手足
----------------

g持

黃金週daily live report

click入link睇

好波！

老共經濟綁架人地政治